始終都係達哥最聰明

雞蛋點鬥得贏高牆？家陣有國安法，大家都係乖乖地學達哥咁樣一直關注就夠，到時人大咗有家人要供樓時就會想到大灣區發展。

奶共大使

真兄弟會明

達哥一早表態左
咪jer 🙏

有啲腦既人都知
一係做左condom前途盡毀
一係為左食人血饅頭高調呃錢實事久奉

有咩人真係做到有效反共

個二百萬人既人氣就咁化晒

好彩一早奶共者

真兄弟會明，迖狗唔需要表態，最後運動贏定輸，表態過既藝人無得賺錢，但迖狗點都會贏。

真世界仔 唔表態繼續有job有代言
繼續喺完美世界關注事件